葵芳連儂牆壽終正寢 請各位幫手！

葵芳橋底其中一幅連儂牆唔知係咪比藍屍整爛左
岩岩經過唔記得影相
大家如果有時間既話就去整啦 唔該大家
我都會盡快去幫手整翻好！
香港人加油！唔可以比啲藍屍蛤架

快過麗搖

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

勁

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

收工可以幫手

我就想

我都快過

印老毛畫像做打底！！！

有創意！印埋國旗啦

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

返工見到，成幅拉左落黎，放工會再經過